hi淡友（522）

三刀流奧義: 三千世界 煩惱斬

星期一 三千升之日可望

G20 美國中國傾成點

中國國家主席習近平與美國總統特朗普，於阿根廷時間1日在布宜諾斯艾利斯舉行晚宴會晤。這次為中美緊張局勢降溫的會晤歷時2.5個小時，較預期時間長。雖然會晤內容還沒公佈，但是會晤結束時，雙方看起來很開心，會議室更傳出掌聲。根據央視報道，習近平和特朗普已經達成共識，雙方不會在明年1月1日實施對中國進口商品的擴大徵收關稅，並將繼續協商貿易紛爭。

咧餐和頭酒既主菜一定係威靈頓黃牛扒
侵侵請習大大食咧個結合佐鬼仔風格同國產黃牛既威靈黃牛扒
大家都食到
額額手做返好朋友

三刀流奧義: 三千世界 煩惱斬

星期一 三千升之日可望

嘩 一起身dji 257

25774

美女會升到幾多 殺上26400

其實幾時會反高潮？
係星期一 定星期三？

掌聲掌聲滿載溫馨

姐係呃低含

280啦

升千五點都得

有冇人琴晚入左weekend dji 聽日準備去睇樓?
利申: 冇入

26515聽日會幾多錢

不過圖太朗o的熊點

劍指二萬９

隻舜宇有救啦

其實中美關係（唔係指意識形態，而係實質在經濟上、貿易上嘅關係，貿易戰關稅都係佔好細嘅份額）匯債息先係主菜

好多人覺得貿易戰緩和等於中美關係重修舊好、中國免於經濟災難，我敢100%肯定呢班人冇計過數

股市由334-292係去亢奮
292-245係price in貿易戰影響同EM風暴
245上返黎個藉口係因為貿易戰緩和
相信好多人都記得早幾個月我已經講緊回升嘅理由不外乎係貿易戰緩和

大戶畫圖唔使你教，你估乜嘢就唔開乜嘢俾你
最緊要係知道自己身處咩位置
知唔知265係咩位置，269係咩位置
唔知就唔會識估頂

我已經懷疑圖太郎條垃圾係老母麵

等佢帶領班信徒反手

佢又話佢一直都係咁預告啦屌，但又熊過，點撚樣都中

沒事巴之前睇過你講城投債編野
想問o下強國黎緊係咪會陸續出現債務違約

圖爺不嬲都好準

25800, 勁假時段

等打把啦佢
反彈咁耐都未撚牛過
堅持牛

任何時候都有兩手準備

究竟要推郁周末指數要用幾多錢

2018-2019 中國債務危機

如果定義陸續出現？咁樣算唔算？

佢話賣哂

但你點睇強國會唔會又玩債轉股拖延

Chinese state TV says agreement has been reached with the US not to impose any additional trade tariffs after 1 January and talks will go on.

留名睇偉論

買對面

星期一爆升一千點

你有冇睇歷史？
08年尾政府QE救市，算唔算拖延
希臘債務危機，IMF、EU援助，最終冇違約

我意思係
就算債轉股成功拖延，甚至化解危機
又如何呢？雷曼破產對你同我嘅影響係乜野？

劉名跟沒sir學野

TRUMP好似未講野喎
又係得上面D新聞

.....super

269係下降軌既頂
但熊二反彈其實可以去到0.5，即約29000
甚至為左派長倉升到30000氹人入市亦得
不過應該十二月內會行完

據新華社，中國和美國將加緊談判，爭取取消所有附加關稅。（FLASH: CHINA, US TO STEP UP NEGOTIATIONS TOWARD ELIMINATION OF ALL ADDITIONAL TARIFFS）

同意，行埋12月再睇

點解咁嘅消息都人話係相反同super

淡友話貿戰唔計呀 小菜一碟

而家吹緊成頭債 債轉股

跌架跌架 無事兒

買對家 fat fat

延遲90日原來
4月1有愚人節玩啦

報倉啦

止蝕晒未

用block 左睇唔到

呢個藉口真係好

因為佢根本駁唔贏我

信眾快啲問下佢幾時止蝕

關稅暫緩90日
比你過埋年就

又可以FF

你指投資者信心問題？

即係話升到3月尾傻仔都識玩喇

個月租好煩,阻住睇post ,Block

都可以咁講，信心係自由市場本質
就算同一件事，係唔同嘅信心指數出現
都可以變成兩種解讀

吹到完左
原來90日

仲唔係B浪

90日B浪
之後傾唔掂
直插地獄

啱 所以我都係問沒事巴 個思考方向

花生花生 🥜

thanks
好好研究下

揮個手

報左倉未呀

而家睇錯左輸左就話自己有能力唔講出黎
到時事後又話一早提左

今個升浪好似止蝕晒啦

硬廢淡一隻 吹完貿戰 收皮就吹成頭債 債轉股
駛撚睇都知

得20手牛 算不上好倉

gun!

好倉 250 鐵底 一早講左

有人專門搞事 不用理
已block

呀婆都識玩

月租

熊軍

ihavetold, 改撚咗名

9:30入牛最後機會

ihavetoldu 跌硬

引熊完畢！g20傾掂數 升得！有信念先可以贏錢！不問價入牛！

佢真係好撚得閒

ig已穿258

佢老母好撚硬喎，跌唔落

無買牛

我就唔撚知咁多啦，我淨係知道佢送錢俾我洗

3個月時間可以彈返上3萬點

正，下星期大户又有大量對手

前排見自己block咗佢唔知係邊個解返

夠行哂成個b浪！
引熊完畢！g20傾掂數 升得！有信念先可以贏錢！不問價入牛！

1月1日唔加1月2日加都升1000 點

講左比90日時間啦

呂布都睇會大升 追牛

24515仲有希望

聽日變0.02

果然橋唔怕舊 最緊要受
叫人買升又買跌 點都有一半人都買中然後拜神
依家進化到連買錯野最後因爲運氣奇蹟翻生都可以吹奏
怪唔得弊𨳒水療音大賭李+x呢類生意長做長有

係就好！有0.18都即放

登登登櫈

送粒媽咪金俾淡友清

哩度個個都重咁睇好咁...

延遲90日
大戶解讀：問題無解決，遜預期

熊熊哈

嘩屌

麵少幣

嗰陣講到明小注對沖仲教埋用幾多比例profit揸㗎喎
唔好可屈

28600仲要得返十零日對乜鬼沖啊
24515呢隻野由24500上到26900都唔郁
就算真係上到28700你咪自己計下升到幾多倍
但上到28700的話你d期指同put已經縮到啊媽都唔認得

又係條撚樣

咁又唔好咁講，佢都冇水晶球既

佢講24515嗰陣係好耐之前
急跌揸緊一大段profit
講緊仲未變廢紙嗰陣
咁梗係對沖
好多人揸到變牆紙先一路拎返出嚟講咋
人地全職炒思路梗係風險控制
買兩邊寧願profit少啲

麵仔幾靚喎幅圖

明明神早叫左人唔好入

你已經唔係cd rom, 都仲未分清真心假膠

屌，搞嚟搞去咪得兩個acc1個人

睇到呢到 ，勸牛咗嘅聽日都要睇路

咁都問得出

你自己細心留意一排啦
你只要叫人買恒牛又買騰熊put 或者 騰牛+2318熊呢類點都有一邊中既野
再出下圖出下分析但唔講點睇 事後中左上來馬後炮quote返幅圖補飛話自己睇中
好快你就變大神

同一講法呢幾日都出現左幾次

聽日穿唔到26900會考慮再熊

我就緊貼幾個大佬數錢
你咪繼續講囉

[member]

聽日點都升到二萬七啦屌
牛咗既嘅根本驚都唔使驚

g chi

事實就係因為冇人真正預測到未來
個個都係靠唔同資訊，睇圖，睇大戶倉位
估計個市未來會點行
就好似之前呂布share過一張圖
都係講穿左咩位就會行熊二
即市又再有講穿咩位可以買 (冇倉又想博果啲人) 跌穿咩位就要止蝕 指示好清楚喎

係嘅話都幾可悲，呢度頂多十萬人睇，出面大把廢老大媽，咁咪好撚忙

有本事數錢恭喜你
但唔好做幫兇

左一巴 右一巴
睇小左一次（ 轉身快過高鐵） 會輸到破產

輸左錢的唔會出聲
係己經無機會出聲

想出聲咪比你哋幫兇吊
自己跟（睇唔到）

小心夾埋春袋

ok，咁我今晚唔出分析

十萬會唔會太多

依度分2類人

1. 咩都唔洗諗跟咗先

2. 但都要自己諗清楚

得佢一個咁講都唔出分析

吉倉

即係如果你有個consultant, 畀晒每一個步驟你去跟
但係你就唔知咩原因跳住跟
最後輸錢，就係個consultant錯？

上咗熱門，沽高果類 Search engine 就會 reach 得到，你話呢

輸撚咗錢就反省下啦
喺度屌鳩畀意見果個
有病唔好再玩股，留錢睇醫生啦

呢兩日日日上黎F5就係等阿公篇文 唔好唔出

其實無謂去攻勢人地
佢地都係分享自已睇法 同心得
你唔鐘意咪上一頁囉

跟得足po 上一分鐘岀左清楚指示
咩靚位係阻力 支持
下一分鐘你有少少技術去思考 同 操作可能已經賺緊

Btw我都好期待你d馬後砲
你點解唔做大神

係呀
上次已經miss左
今次一知道有就日日追post
竟然話唔出

從來只撚神棍果啲自吹自擂既撚屌

執行正義

正義，但會窮

有本事就你贏
但問題係唔好做幫兇害人明唔明？

一陣轉一次，幾分鐘後又唔同講法
（巴菲特 都唔夠你玩，使係到9up?)
點都有人會中
但輸機會中大

如果自己中左就收埋
唔好話多謝邊個

羊群心理下 害左幾多人？
如某些幣少打手

呢個世界真係好多無腦又想賺快錢既傻仔
怪唔得幣少同大賭+城會掂

隻ihavetoldyou bot又回魂

賭場本質就係咁㗎啦
我係呢到輸到仆街第一人我都未屌

其實係咪成個財經台都block咗佢

無人講話會怪個consultant
只係講出個事實 事實就係hit rate根本唔高+根本無得跟
但總有你呢類人唔明個意思以為講事實=攻擊個consultant

你都唔係好野，成日輸錢又氹人跟你買。

唔好講跟唔跟得足大神先
俾你所謂既幫兇講2句就信 甚至allin
咁同去街市俾啲 a 師奶 b師奶話d菜好靚你就去買有咩分別？

贏輸 都係自己事
但唔好話多謝某人

間接害人 ，做魔鬼

日日做神
神點會係凡間？

講完

引熊完畢！g20傾掂數 升得！有信念先可以贏錢！不問價入牛！
上次上過269 今次就上279！

我想binc 所以冇完全封鎖佢

好燃多大户打手

on9 abc巴都有人屌

衍生工具就係要轉身快架啦唔係咩

人就係咁蠢
唔係你點樣係股市賺錢

10手熊仔玩完，退出唔玩
安手本份慢慢儲錢算

呢樣岩
玩輪係同時間鬥，話唔打把 玩輪就可以守下
岩一半 另外要睇行使價決定
太遠冇意思 我如賭錢賭圍色一樣

唔駛嘈，盲跟個班遲早會輸舖勁離開連燈

OK let me clarify
其實我講咗好多次，炒啲咁高槓桿嘢，就一定要貼市，如果你哋係打工仔，我都係絕對唔建議你哋買咁近，因為你老闆叫撚咗你去做嘢，你哋隻牛熊就會俾輪傷食鳩你
唔得閒嘅，睇勢做波段投機啦！
行zipzap撚狗嘅，千析咪落注,11月都明啦唔洗我重覆，係咁

Abc巴係最中肯同有心果個

個個散戶睇穿大戶點步署
大戶就食唔到散戶錢
所以會有打手想趕走哂會俾hints散戶的巴打

啊公

穿左262個下落下個range, 已經唔對24515有任何希望， 點解大家仲要留戀牆紙 隻野根本冇成本，淡倉一早cover哂

資訊節目 日日等佢出summary

布布

佢仲有好多指示架
唔講24515
其他最近既指示仲有
2822/2823牛
388put
823put
中資券商股
3690put
星期五收市前就有短期托一托個股然後就直接插水既「劇本」
同一個trading hour內再買恒牛
一個星期或者一兩個月後總有一堆指示係贏錢
然後就會有人吹奏贏錢既trade
輸錢既人就比人笑鳩自己唔分析 唔可以怪人

in阿公we trust

輸到仆街第一人 有料

今日個post 怨氣沖天

不能同意更多，依個星期無乜點追post都有睇abc 巴summary

宜家有返希望

呂布真神人也

Abc爸都有人屌 不過睇真d 至尊寶黎

想跟你食女多d

呢d撚狗市睇黎我要改名 之前d profit開始輸返出去

零和遊戲講出黎幫全世界贏錢

咁就抵佢做傻散輸錢
仲怪得邊個？

無附岀就想有收穫？翻工都要用腦力同勞力拉
唔係人地洗咪做哂功課 睇足十幾個鐘頭市
想翻工唔洗做就有錢收？ 可以 但人工低囉

可惜呢個係賭場 只有贏同輸 無人工高定低

淡友傻散個個都買牛點會有怨氣

255沽9左
道指可以升幾多258已穿

90日係又由1/12定1/1開始計

睇見特登去狙擊真好笑

白帝

叫佢地慳返淡氣
唔係呢度多高手，係大戶d屎橋真係好撚屎

又係嗰兩個大戶打手

打唔打得穿272就知有冇B浪

大戶咪會嬲囉
佢地就係估散戶個個買熊 吹哂風貿易戰會點
點知呢度有hints叫左大家買牛

可能唔係大戶打手
係圖爺fans 你地成日笑佢燈
d人嬲嬲豬

布布都睇升

300點都挾唔起點做淡 我用恆指好倉既profit cover翻道指張-1

一早叫大家入牛
報晒倉
送左幾千點俾大家

有錢代 恭喜你
明唔明咩叫幫兇？

唔好做神
贏錢就多謝某人

收埋自己知
你贏錢都唔想比人分薄
係唔係？

如果呢度有心搞大佢
將大戶d收貨區散貨區貼晒出黎
引到全香港老散都mon post
你估佢地要洗多幾多錢去搭雞棚

ig黑期投資 TELEGRAM GROUP

最後招集

玩到咁大 我啱啱先學識點操作可以穩陣羊錢 將風險減低

鎖啦，等佢個g20消化左再解鎖

玩大佢

阻力位要靠裂口打穿

其實都係合符市場預期，冇野傾得成，唔係話特別好消息，中性喇

Ig 一開 會刋幾多

支持
一直以來食左咁多散戶錢

呢句真 做咗咁多年大戶仲喺到食老本

已經好過乜都傾唔成 1／1又照收關稅先啦

唔好啦，佢哋12月就唔洗瞓啦屌，要日日入嚟叫人止蝕

三千

唔知聽日會唔會直上270

同一招6月尾轉倉咪用過，今日又翻兜
嗰鑊單邊行左幾多點話？

重出招 想燈到上三幻二

咩啫 仲有隻500%牛係手你吹咩

周末DJI仲妹升緊
早知尋晚唔入0.2咁細啦

繼左騰右熊時不時突個頭出黎屌吕布

宜家又有人狙擊佢轉身快，d人跟唔切/買兩邊馬後炮

洗唔洗比埋個account 佢幫你落埋order先得？

講輸打贏要，

連登仔真係衰撚過打電話問冧把d 冧巴降c9

中美傾掂數
牛軍

仆街又比今朝升多100點。。。 張-1可以磨粉飲落肚了

A$1定咩

唔好阿
白帝我等左好耐

定啲泥啦，你驚佢升到破頂唔跌返落泥咩，唔好比中理影響倒自己

你251 ？？

大户hello 我鍾意係到放料 搵到我都冇用 你唔會夠我玩

你係大大户

對沖cover哂有賺 所以我想港女轟上去

巴打係咪低位重沽

係升呀 大户, 我地睇升呀

大戶打算幾時推自己老母做雞 少少人都驚

未穿比例同通道頂

g持

唔賣仔 美團已經係我生命一部分

Put 鳩隻3333先係重點

男神巴我冇記錯你之前成日假膠咖

點解依家咁正常

我打算聽日先put，希望高開帶動佢升，有靚位入

其實如果真係忙唔得閒睇住個市o既
買輪/遠牛熊好過啦
起碼唔會打靶/溝到貨

沒蛇好波

我之前係想block鳩左佢

大戶踩到上心口 一條心屌大戶老母

同大戶一齊買上 easy

白宮聲明全文翻譯如下：

美國總統唐納德·J·特朗普和中國國家習近平完成了兩人及雙方最高級代表在阿根廷布宜諾斯艾利斯舉行的雙方所說的“高度成功的會談”。

非常重要的是，習主席做出了不起的人道主義姿態，同意把芬太尼列為“管控物質”，這意味著向美國出售芬太尼的人將依法受到中國最重的處罰。

在貿易問題上，特朗普總統同意在2019年1月1日，他將把對價值2千億美元的產品的關稅稅率保持在10%，而不是在那一天提高到25%。中國將同意從美國購買仍未商定但數量非常大的農業、能源、工業和其它產品，以減少我們兩國之間的貿易不平衡。中國已同意立即從我們的農民那裡購買農產品。

特朗普總統和習近平主席同意立即開始有關結構性改變的談判。這些結構性改變涉及強制技術轉讓、知識產權保護、非關稅壁壘、網絡入侵和網絡盜竊、服務業和農業。雙方同意，他們會努力在未來90天內完成談判。如果雙方在這個期限內未能達成協議，10%的關稅將會被提高至25%。

雙方還一致認為，朝鮮問題取得了巨大進展；特朗普總統將和習主席一起，並與金正恩委員長一道，努力實現一個無核的朝鮮半島。特朗普總統表達了他對金委員長的友誼和尊敬。

習主席也表示，如果先前未獲批准的高通-恩智浦協議再次呈交於他，他對批准協議持開放態度。

特朗普總統表明：“這是一場精彩的、富有成果的會談，對美國和中國具有無限可能性。與習主席合作，是我的榮幸。”

白老大有冇出文?

258應該穿日k同60k下降軌，0.6 0.7穿埋

與習主席合作，是我的榮幸。

幫你含完再答你

有仆街搞事

沒，佢話今期停刊

唔食頂

含得未？

如果我完全封鎖你, 咁你仲睇唔睇到我留言？

如果聽日爆升，我真係會上fb bin 圖太郎 c屌到佢飛天

係睇到

含左幾個 好大
仲好有風度幫返我含

只係你睇我唔到

咁你好快會block我

叫連仔改下先咁 應該雙向啦

1. 大陸要沽人仔換美金買美國貨 美人匯價...

2.未來90天=2月底前？

連狗數錢唔得閒理你

其實我都覺得要咁做

又係 連狗

Blocked User - 於心有L愧

咁你之前你煩膠 但依家好撚勁

跟
又玩各自表述好撚驚

衰鬼

但其實咁改法 連登啲post會愈圍爐愈偏激 連狗就可以賺更加多 試吓咁sell

無時間就索性咪玩衍生工具啦

成段文直頭係叫習大大係呢90日內投降，咁都利好

你都輸曬啦, 有咩好驚

岩岩訓醒追完post 搞乜咁多罵戰 一齊推大戶老母做雞咪算

好仆街

想賺返些少食譚仔
唔想再食福麵啦

已經係 個個post都圍爐

dji freefall

美國仲未講佢地想中國邊方面妥協同要達成咩協議

事實 追本要膽大, 除非唔好用追本心態落場

但中國一眾媒體主觀地咁報導中國已全獲勝，取得主動權咁

gun

Gun

即刻食一食糊先，廢時聽朝起身好似發左場夢咁

same 嚇咗嚇

咁應該用咩心態 由零開始既心態 ？

即係要習大大自己開條件跪低幫佢含，氹得佢開心先，先考慮改10%關稅？

5張256

暫停關稅

由零開始的異世界炒股

0.2張254

*25640

咁點解唔坐

無限loop

打錯

別人恐懼時

分析下舊錢點解輸左先
最基本止蝕心態, 明明到止蝕價又唔肯放諗住再低幾格先止蝕啦, 結果愈輸愈多. 依個我成日見到

仆街真b浪

牛市啦仲b浪

成個聲明除左‘話’得到巨大進展之外，我睇唔倒有咩進展wo

聽日一開波升幾多

高開平收

熊三呢？ ⋯⋯⋯B浪算啦！⋯⋯未入夠牛

唔係話爺閪肯買多d老美既農產品果類既野咩

擺明係 不過大戶應該都借機向上殺
我估星期一就好似降準日咁 十點前向上升一轉 之後就...

加大進口=要沽人仔買美金
你覺得美人匯價會點？

16蚊見

我想追

大戶我需要籍口托上,唔駛散戶教我做野

中國將同意從美國購買仍未商定但數量非常大的農業、能源、工業和其它產品，以減少我們兩國之間的貿易不平衡。中國已同意立即從我們的農民那裡購買農產品

都估到支那又用呢D招拖 唔係以為侵侵會中呀 人地都係撚緊狗隨時反口

0.764
三傻如果呢個位都穿晒會轉勢 到時起碼1.236起跳

搵me?

睇住佢發脾氣屌番你轉頭

圖大會唔會收市入番牛

我就係要返工跟唔貼果種
淨係想食大浪
仲係熊市唔敢入牛
所以星期五入咗好多2800搏熊二反彈浪
同時逢高加30000樓上遠熊等熊三
咁有無問題？

跟手開番個收費gp o係入面出post
close左個fb

1.236

有冇機會聽日黎個反高潮 倒跌

會

高開低收，定高開高收？

Block9佢啦

白巴出文啦好嗎

佢地應該唔係ibank佬，只係假膠黎 真係唔洗同佢認真

跌落黎啲2800咪坐好耐？

冇700

參考下人行降準之後果日

中國脆低，要買定大豆期貨

She added that the two countries will “immediately begin negotiations on structural changes” around intellectual property protections, cybertheft and other U.S. priorities.

The White House says if the two sides don’t reach agreement within 90 days, then Trump will impose the tariffs.

根本唔會傾到
中國邊有可能唔偷人地IP
得90 日

Show Blocked User - 於心有L愧

90日即係農歷新年之後，侵仔真係識揀時間

28000 is coming

再上262

gun. 好鳩煩

食一二千點就走
無B浪就坐到牛三
其實只係入咗本既10%

淡友有福了
老美升唔到開始落返
未有實質進展
口頭講利好
準備先高後低
高開百零二百
再直插500左右

領軍

巴打重淡？

DJI回返頂唔穿258
開市沽沽佢有得諗

明顯係燈緊，點解連登仔咁多真心膠

同埋以前淨係講逆差
依家連知識產權問題都加埋上去
直頭擴大戰線啦
一陣90日後連華為都bam埋就搞笑

星期六日大把時間俾人消化
美女反而唔知點行
不過上既機會係大過落既

Weekend JPost 就係為左白老大既analysis

哎呀 我又係第一時間諗起啲大豆
除咗大豆仲有啲咩農產品
玉米呢？

豬肉呢
支那豬中哂毒死哂啦
被逼買

玉米唔太關事，都係豬肉棉花之類

大把野買，依次fatfat

港股劇本不變

即刻ig揸下大豆先

其實我冇諗住買
只係學下野
原來豬肉都係入口多架
我見鄉下阿姨有養豬
以為唔洗點入口添

之前聽人講啲大豆到晒
但唔上得貨
但係又唔走
係真架？

港股不嬲唔洗跟

係咪dum落海個新聞

追番post
原來今日咁多痴線佬
要唔要奈奈介紹醫生
及早求醫
應該都有機會醫得番架

我唔知有冇dum落海喎
我其實好少睇新聞
平時睇完愛回家就瞓覺

升就升撚硬架啦，淡友唔好諗太多咩反手個啲啦，鎖左個倉等位一野沽返落泥好過啦。

睇。做

哦唔怪得weekend dji會升完又跌
爛鬼cctv唔講90日後傾唔掂就會即刻加關稅

又回升緊
唔係好明啲人用乜準則買
食咗

香港大户表示只睇到暫時唔加關稅，後一句咩都睇唔到

16點點差 係升返去我食糊個位

唔好講咁多 聽日見真章

ig散戶玩姐
個價係靠你地買升買跌架

慢慢累700 put 1月到期，唔信佢唔插

我岩岩都食左
開得1張食得百幾點

佢個介紹都係話對沖用

開0.2張咋我

岩岩眯完香討 都個有唔少硬淡

比伊朗買晒再賣比支那

每當跌吉硬好/硬淡轉呔
就係轉勢之時

支持

仲覺得週K金叉係燃狗

如果星期1，一開有有258 其實到時買都一樣
提前要禁到

星期日你地邊度睇市
有黑期?

依家咁睇 星期一應該都唔會話裂口太多

可能升500 穿27000 左右

裂口500算多啦

我頭先check左 美期0600就開市 ？

定我睇錯野

美女有周末黑期

只作參考

有冇人可以話我知乜事, 星期日又dji262 258, 你地炒緊乜指數?
定我發緊夢已經星期一

ig 周末指數呀師兄，講左兩日啦

破產了

係咪要開左模擬先睇到?
剩係見到佢現貨

幾點開呀？

Weekend Wall Street
睇到了, 唔該巴打們

唔駛

Ig?唔係hk時間0700咩？

0700 謝謝 咁要早d起身了

開市鎖倉

想問下巴打ig幾多%人看漲看空係邊撳?搵唔到

真係咁順利270咩

前日269 DH都唔知屌唔屌得穿

Hi左先啦

成個post都無淡友既屌
得我一個熊軍？

有呀 納指淡友

短期似272先收手

我估聽日會裂口高開再一直殺上去一排引傻散追
俾大戶派番曬d高位貨之後就

牛軍勢頭勁，避一避先

上2日道指升600點我沽過夜咪一樣贏
牛軍好天真

遲D轉返做淡軍

輸哂啦...唔玩啦...

嘩!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
大棍!!!!!!!!!!!!

You are not a窿

早block左佢
冇眼屎乾淨盲

淡友post有愛

90日夠玩b浪 安全上2萬8

圖爺高射炮式處決淡友.gif

唔記得我

做咩個個睇272

睇緊320啦

我睇跌
但覺得會升

你就唔洗講喇 有納指既地方就有你

我睇270咋

隻牛又賺左200%啦.jpg

40000!

聽日高開又有人開熊

可能係升俾我去買跌
俾機會我賺多啲

4幻8走唔甩啦

你算數啦

仲272, 睇緊282啦

56000！

我發夢係見到270咋

我仍然堅持272

你星期日咁得閒嘅
唔洗應酬女朋友s, SPs咩

其實係160

不問價開市all in追牛

今次沽納有少少不智

諗住69xx 靚位 驚走寶 就入左兩注沽

入左前計左夾600點都得 就冇理

完全 係完全冇諗過鎖倉

唔夠經驗

企得穩272 上望___

奈奈有玩老美咩

牛央：騰信估值便宜 上望1200蚊

無人講美股 大撚獲

269係必然既事

真？

有無恆指熊軍揮下手
依家牛軍嚇窒左我

無呀
我好專一咁同恆恆一齊

不過起身會望番道指琴晚發生咩事
平時間中會望番3傻日k
佢地啲圖都畫得比較靚
就算唔係認真去研究，欣賞下都得掛

我嚇死左沒事巴

心都離一離

大師

唔係豬肉入口，點解大豆咁重要係因為用黎餵豬，如果無大豆，養豬成本就會增加，所以最尾都係關豬肉事

未開市都吹行高開低收

阿婆都識買

阿婆會點買法？

拿 俾左90日你散貨架啦
咪撚再嘈啦

真係會高開到先算

現在都係新聞撚緊狗，大家吹下水先

All in 276 cal l

睇今個月夾上280

依家睇冇乜可能唔高開喎

高開15分鐘？

齋計老美星期五升幅 港女都要升返兩舊先

股市秒秒唔同情況啦 你唔貼市屌人係咩情況

我淨係睇到一個方向

老美到底升撚夠未

原來要用大豆餵豬
因為我見我鄉下阿姨唔係餵大豆
好似餵啲唔知咩菜/草？
所以真係唔知

算喇 我地早入左 聽日鎖倉吧喇

你鄉下食咁好

我記得細過見阿公搞，鄉下以前用隔夜飯菜同佢D糞煮來餵大

上到7724破頸線就不得了

唔會咖

博佢掂唔到bb頂
博佢掂到BB頂會落番底
博佢升唔穿頸線
博佢科網爆破
博佢估值太高會回軟
其實都值得put嘅

唔買都買左
只能咁樣諗啦

一定係假雙底 雙頂先真

咁high做咩
一掂到270樓上肯定大把人沽走o的蟹貨

做乜今日咁正常

其實同納100嘅走勢同唔同
無研究過

佢都無買

嗰啲菜/草
我見阿姨係街邊摘，根本0成本
真係唔知依家啲豬咁矜貴要食大豆
唔怪得啲豬肉越嚟越貴啦

262 咪前頂

納指連續6支陽 當聽日都升埋

星期二會抖下氣掛

不過我聽朝點都鎖倉先

都唔少喎

人生無見過禁窮啲大户，連少少錢都唔肯俾，推唔上二萬八咪燃做大户啦

其實平時我都係咁樣同朋友講
我又同左佢講左個勢係升緊
但唔put都put左囉
只能隨遇而安
股市從來都無絕對嘅升或者絕對嘅跌架嘛

個醫生好勁 竟然醫返好你

無買 可以放低主觀/偏見去分析
買左就老閪都覺得自己買岩

正常嘅升勢會第3，4枝，或者中線出陰燭
再睇返過去
其實佢好少會出6連陽
但一有7，8連陽都er.....

技術性調整姐
會跌嘅

利申：今日未食藥

頭已濕

有d假膠feel

你11月頭沽應該開心喔
沽完無耐就落BB底
賺得少唔開針

劍指32000

會好快吹乾
我哋應該以正面樂觀嘅心態去面對

shit, 睇倒啲野

好多隱性淡友

提提大家 而家係熊市

短期爆升上28200=眼光準

下星期微升幾日日後倒插向下爆=牛過勝利+上星期五講既「劇本2」先托幾日個股再開始插=眼光準有神喻

下星期直插=上星期五講既「劇本2」先托幾日個股再開始插原來已經行左一兩日 = 眼光都係準 神喻又中

大戶十二月開咗咩倉？

好倉gogogo
聽日第一站272

聽日會唔會反高潮爆跌

如果跌會係頭肩頂？

依家幅圖兩睇都得 大户畫圖真叻

你都幾貪針喔

個個睇咁高 我仲堅持緊好耐之前講既272

入哂腦

我要求低d, 26950 就得

圖不嬲都會有變數
唔係點玩人？
所以我信自己嘅感覺

大家都係想睇我針
星期一求下你直落地獄啦

做咩做淡咁傻豬

大c真係特別有大志
唔似得我呢啲傻散
俾人夾少少就上黎叫晒救命

去賣屎忽

賣比你得唔得

再升就唔係講笑 要多個屎忽先掂

+111 o個位發達

所以跟住大戶就無死

270

shit

我都無錢
幫襯唔到你

美女可否不要升

做廢淡咪on9

上星期叫左人入call

果呢到個個入put

聰明錢一早偷睇晒答案 又一次證明

大戶264儲左咁耐 點會去到272就算
最少280

係囉
利申啱啱先開始睇書學緊

Weekend 都200 幾點
聽朝恒指少少地500 上番270 唔過份啦

美聯社指出，白宮聲明將此次「川習會」成果歸功於川普「堅定不移的談判技巧」，才能確保中國的相關承諾。不過報導中也認為，雖然表面上美國看似並沒有重大讓步，但白宮完全避談中國在南海擴張等其他美國各界關注事項。
中國官方在「川習會」後發表的聲明，幾乎隻字未提90日的協商期限，強調是中美雙方都同意停止課徵新關稅。對於大量買入美國產品，中國外交部長王毅更是技巧性地表示，這是「中國根據國內市場和人民的需要而擴大進口」，還說這些商品都是適合國內且銷售好的產品。
至於對美開放市場，中國官方媒體新華社則說，這是「按照中共19大的要求，進一步採取措施深化改革、擴大開放」，將對美方的退讓硬是報導成「中方捍衛核心利益的決心和立場，始終如一，堅如磐石」。報導中還說，中美互打貿易戰讓美國經濟也面臨沉重壓力，還說雖然美方表面態度強硬，但其實希望能盡早達成協議，所以兩國才會在昨日互退一步達成重要共識。

中国成為最大贏家

輕鬆入手

咁多人"睇升", 但咁少人提周末指數升到噴泉咁，你話幾多隱性傻淡

係人都知90日達成根本唔會成功
只係拖延時間
中美問題唔單單係貿易
仲係意識形態
中國妄圖挑戰美國強權而軍事擴張, 2025計畫等
美國一定唔會就咁就算

其實以vol2同1有咩分別 見大家都係買1多

做咗好耐 我全倉得屌米一隻好倉

無玩港女
美女夾得好不爽

美女跌港女升得唔得

原來我一直睇錯野。係推遲推行新稅90天。唔係暫停所有徵稅90天

咁都唔望個市可以彈好高

好大分別

Vol 2係練習黎

Vol 1先係書

唔好出聲
自己知好啦

冇錯啦

挾3個月

又DH

假傻淡，口震震了

大棍!!!!!!!!!!!!!

可能中國口交部包裝得太好令你覺得佢係大贏家

驚西咩出齊廢西三寶: 貿戰 叔表 加息

總會贏

引熊完畢！g20傾掂數 升得！有信念先可以贏錢！不問價入牛！
上次上過269 今次就上279！
90日夠玩b浪

我睇未必 自美股狂跌後
侵侵宜家變左大好友。
到美股又破新高 到時又可以J一J
到時先大屌中國

報數依加大家個倉有咩

好啦，大家都9up左2日啦，聽朝究竟淡友全軍覆沒定好友自high完畢呢

原來weekend已經25836

淡友區個個買牛

而定都鎖到

已鎖

吉倉
G20前買貨嘅都係勇者

273熊 500萬股

lc 2382 85.0 2.22
lc 27 47.0 2.83

硬食

100手hsi call 20手700call
20手700put同388put

邊度有得睇

怪獸巴係咪講過388 頂位已出，會唔會再跟指數夾上

269熊 100萬股
聽日一開 先食一半100格
profit再坐食多100格
大戶呢次仲唔仆街

3張HSI A$1 +1均價25577
美團百格蟹Put

其實點解呢2日係咁有人屌大戶mon post既？？發生過咩事黎？
沒追post

得美團蟹

屌咗好耐㗎啦唔係咩

唔係wo，今次好似有啲唔同
又咩+111，沒事清又係咁屌
肯定發生左啲野

得返我一個做恆指淡友

實上

美團咩位買仲可以蟹成百格

不要再說了
操作嘅野

750萬股恆牛
3333put
388put
3690call
1810call

250萬股 26800熊
仲有一D 正股PUT

驚唔驚？

有料

雖然短線都係唔睇好，但都驚捱唔過９：２０

放心, 實過唔到

聽日隨時一開就272

打左既話慢慢儲ＨＳＩ ＰＵＴ算

睇最多夾到邊，佢230樓上都無乜力水

聽朝10點不問價-3

-10

大家一獲熟

700 LC
1810 LC
16 SC
3333 LP

要博一係買超近 一係買超遠

268 呢d 中間位真係打完靶回番就無仇報

聽日開市仲有無位入牛

反高潮，高開又咪要向南

熊軍洗唔洗call證監

聽日最好0920 就272
咁我隻牛就fat fat

b浪 最少到280

一面倒睇到咁牛

Dl in every minute

你潛左好耐喎，點解係樓post叫極都唔應機
睇錯市俾我bin兩下又一條好漢

妹足90日

yes 小心唔好平左 要強制開倉

明明個倉得返一隻正股，點解呢兩日個人咁緊張聽日升定跌？

早晨之星都睇唔到?
淡友抵死啦

那裏見早晨

［member] [/member]

250萬股
心臟很強大

聽日應該好多料收

lm

太古誠品掃淨一本橙色

有無人跟我做熊軍殺落去？
275熊

空倉

有 上到272同你殺落去

weekday dji 跌返小小

再食多轉先，等朝早maggie開睇勢先玩

weekend 郁得咁慢 仲要12點差... 食多轉=又輸左12點

納Dee 前底有無可能係假穿 ，做緊能量大喇叭7100-7200左右到頂就見唔返7字頭

睇268-270彈完即回
其實唔係利好消息

同埋又dq
相對香港地位下降
外資會唔會慢慢走佬唔玩

唔該巴打

聽日要俾人斬倉
你問我答

斬倉咪兩千蚊

有咩得著

咩倉 大定細

出面個大户打手post

原來上面仲貼左淡倉
聽 日千升都似

用你老婆還債補倉

下午257尾再入左2張

冇左10000
好痛

一個月時間好易追
收手睇書下個月先返嚟啦
唔好學我

岩!

諗住儲番多少少錢先
唔玩住
想問大家點樣儲錢有效率D

福麵

最好講多D 少D人入黎

啲大戶手法都幾好笑

咩黎

施傅真係有料

各位清 我聽日賣唔賣呢隻野好

Keep
B浪要上

舊招比人睇穿晒咪用新野點知仲低級過之前

仆街 258開左第一注282 熊 再夾上268 再開
宜家好撚驚隊爆 明明長淡想食大浪

幫手正皮左先啦

唔驚 破左282再開296熊

到底咩post
我見唔到既

應該因為block 左😂

你應該已經block曬佢哋 , 嚟嚟去去係嗰兩個

話說岩岩睇返
90日好似係即時起計
即係2月就玩完

即時計

唔驚 再開302

邊個post先得㗎

清唔好貼倉啦 好邪架

岩岩先block ihavetoldyou
早排block 左中環至專寶😂

其實我唔知 可能因為block 晒

純文字討論

等緊大神們神喻 唔知點部署

IG高位插左70點

1月1號係講緊10％to25％
我睇埋記者會都係話within 90日
即係食埋easter個轉單就收皮

難得有希望

鎖唔切倉

12月5號係咪會有個再詳細d既聲明

應該會有
暫時睇說明就係咁
即係美國先食一浸著數 中國俾錢買90日

我想聽朝先鎖

納同道條數好似差d

大家交流下

中國買時間既同時 美國又多左時間去搵同伴

好似話1 月又同北韓會面

留意返上次貿易戰妹市頂係282。
聽日至少272 SH到280再諗放唔放啦

真freefall 有新聞？

廿點都fall

90日夠玩成個b浪，90日升勢 肯定唔止280

20點freefall 50點股災是常識吧

宜家特價 再+1

仲有25771喎

今日有市咩

overshoot上三萬即日來回都有可能

崩盤

[url]
跟住呢條友計計錯左..以為係33452-(33452-24548)(0.618) ..btw thanks [/url]

傳說B得0.5 290鐵頂

290係min pay咋

無人答得到你

唔洗諗
呢次無b直接跳過左
呢幾日比大家開心買牛call
之後唔洗點講

大戶期指倉底話事

要再重申一次呢度嘅術語

10點 開車
20點 freefall
50點 一棍
100點 針得

雖然係咁講
但配合大環境既影響
大戶要上要落都易啲

港股成交額月縮3% 華資經紀行恐掀倒閉潮

出完聲明又跌過

其實你問得
你應該唔好入市住

其實真係唔係利好
只係無惡化到
不過大戶既野
反而美股唔知會點走

都升到咁 再試前頂呀笨

成段野重點
散戶參與股市比例極低 <-

高j 一扑落黎就斷j
熊要即市睇位

本身啲人怕g20反台
本身預傾唔掂
但實情就係原來有得傾
冇消息=好消息

有啲細証券行
收人來回一百
用埋個廢到不知既system
, 仲用電話落單
得啲呀婆用
啲呀婆坐曬艇啦

原來成年都係大戶左手交右手

港股睇倉位就無所謂啦
好想知香港以外既市埸點解讀
老老實實 個期限得90日其實即係無得傾
仲未計本身1月1先開始 即係美國無諗過同你傾
只係想吸多一浸水同俾時間班人搬野走
佢份聲明90日內要傾既野全部都比逆差嚴重一百倍 2年都傾唔掂 90日會得
可以儲定put等谷底

呢度牛氣衝天
巴打講事實無人會理你

升埋依個月睇下大戶轉乜倉
+111 定-111

聽日一開殺到上二幻七

一定升？

海龜巴升呢了

其實已經講到好白

跟

幾時先有單邊玩

認真俾個建議你

去一間之前冇用過既銀行開個 saving account，提款咭收埋櫃桶底
Set 月薪 - 必要開支做儲蓄基金（最好至少有一皮）
每個月出完糧即刻過錢入去
如果月尾用剩都擺埋入去
有 bonus/ disbursements 全部儲入去

一年後你一定至少有12皮以上

*先

點解一定會升，所謂嘅延長90日 由12月1開始計。由原來既1月1 到新日期 實質只不過係兩個月。
加上條件苛刻到咁 大戶都知中國政府冇可能係限時內完成得到

因為媒體都吹向叫好 大戶先帶動大市升，引散戶大媽大叔睇好後市 完美演譯

媒體又係on9
而家美國直情要中國比控制權比美國
中國真係會肯咩

媒體真係on9?
定大眾先係on9?

媒體on9 大眾睇完 自己都跟住on9
然後比大戶撚狗

諗住全部入哂一通戶口

係saving account, d 錢唔郁架

咁好啦
睇下邊d唔洗年費先

總之聽日一定升 media瘋狂吹奏 大芋起曬好倉。 想跌都難 wave b

最近大家點呀

紅字巴

見大家咁high 唔想撥冷水.......

今次我覺得high得
宜到d大佬都牛左 。

high到睇3幻典

食晒定食半？

你係邊個

如果聽日高開完 大戶就即刻派貨 咁咪高開即回 但個市依家咁熱 如果高開唔多 應該仲有班散戶瘋狂買貨 頭半個鐘應該未跌得住

Keep週末華爾過夜先

又爆左上去

本來諗住鎖倉 但見到MACD又綠返 都係聽朝先鎖

應該呢2-3日都會係269-275

同意，裂口高開實有人會食糊，之後 咪回少少
只要大戶12月係好倉，必定會再衝過上去

氣象po巴打

如果係淡倉呢。怪獸同無事好似係咁睇，派完貨就開倉

原來呢度咁多野睇

又升返

要打機

哇

其實就算你白到講晒個劇本出黎
你講d野唔同連登仔佢地自己諗個樣野 佢地都係唔會信唔會聽

租腎

淡友

準備了

搖撚準未

Dji 259, HSI 仲未有得 trade

就260

272

納7080...唔識你巴鎖左未呀

一個黎就已經 272， 點入呀？

上唔到車+1

你星期五入左張都 fat fat

272平左+2

7069鎖左 好撚痛 150點

平左+3

272即平

272 dow future??
ig睇有升咁多咩

Hsi

點入呀 272

HSI 黑期，而家回落到271

反而 玩DJI 仲有得升

今日係屠熊會

破曬位

唔識你巴 海龜巴起左身未呀

痴撚線ig

牛軍大獲全勝

dji彈高成200點

平左啦

布布仲未起身high

就黎26000

數錢